(奇幻）（短篇）

晚間，凱兒拖著男朋友的手，看著滿天星海。

「很美。那些一點點的是什麼。」

「是星塵。」男朋友說完，吻了凱兒的額頭。

同一時間，宇宙某角落...

兩隻宇宙生物在吵架。

「屌你！好撚多塵呀！」

「執緊啦！嘈！唔見你執？」

「妖！揚哂出黎啦！乞嗤！」

突然，點點星塵瀰漫著夜空。

「凱兒，你看！」男朋友擁著凱兒。

估唔到有人睇

仲有冇多啲 好鬼鍾意呢類型既故

有好多，因為我個人古古怪怪咁

不過寫完一章無人理就無左意欲寫

傳說，有一位智者。

每次他只說一個字，但是卻可以為人帶來啟示。所以村民都把他安置在一間大宅。

小明有天去拜訪智者。

小明：我鍾意左個女仔。應唔應該表白？

智者：次...

小明：次...？難道說，表白是其次，最重要是她知道我對她的感情？謝謝你，智者。

小明很開心。

小芳：有兩個人追我，一個就賣紙的，一個就賣金的。我應該嫁比邊個？

智者：紙...

小芳：紙？那我應該揀賣紙個個？因為佢雖然窮但有志氣，有日會成功？謝謝你，智者。

突然，一個老婦人闖入大屋，說要帶走智者。

村民：智者唔可以走

老婦人：智咩者？佢係我個仔，自細食雞唔食雞皮，有嚴重語障。只係識名詞，每次用單字講佢最需要的野。

說完，老婦人就帶「智者」去廁所。